九巴會停?

頭先葵興想搭車站長話乜車都無
唔知影響有幾廣
喺出面嘅義士小心少條路走